donki香港島終於開啦

頭一個月勁多人

HMV嗰個位?

會唔會開多過全盛時期既759?